邊度有愛港力tee買？

著呢件衫
你仲屌唔屌我？